［平行時空］沒有肺炎，香港抗爭會點發展？

最近係度諗如果武肺冇出現，呢幾個月香港嘅抗爭會點樣發展呢

和理非

-民陣農曆年發起大遊行，數十萬人響應
黑警發出反對通知書
民眾流水式遊行 傍晚時分黑警大圍捕 拘捕數百人

-繼續以擴大黃藍經濟圈為主要抗爭路線

但預計隨抗爭時間拉長，有唔少同路人會熱情減退

勇武
- 每星期和你shop，零星裝修行動
-黑警全力打擊勇武，每星期拘捕人數都唔少

自理大事件後元氣大傷，勇武手足打持久戰處下風

港共
-獨立檢討委員會出台，意圖拖延時間，並且進一步分化撕裂社會

可以想像到抗爭冇新突破/轉捩點之下，繼續持續運動出現抗爭乏力
武肺真係最強手足

結論：
有人當疫情係歇息期，原因係因為繼續持久抗爭必然會出現抗爭乏力
所以係疫情期間，大家都應該要諗有咩新路線可以做
任何體制內外可以撼動政權，增加管治成本嘅方法都唔能夠排除

未有肺炎之前已經開車撞人/大圍捕，

如果，如果沒肺炎，
我諗已經開真槍屠殺緊後生仔，

反正死黑警無腦，被共匪煽動佢哋高潮就高潮，
黑警：殺人有咩好怕？有政府撐，唔怕

大Sir 肯定有份List ，
準備好晒推卸落班condom仔到，轉做污點證人，
林奠政府都話咗比你知，
推卸責任、打小報告、扮受害者o

成班傻鳩以為pk鄧係總统，仲會保佢哋o
但條pk 本來就讀演戲，講一套做一套，
人哋盤算馬去匪國做政協，根本睇班傻仔唔起，

上咗去有維尼皇帝照住，就算國際法庭佢都唔洗受審，
王傻鳩就準備受香港人，國際追究，
將會幾代人都針對前警員、同現任黑警o

有肺炎頂住 抗爭力度冇咁大嘅時候仲越嚟越癲